今晚食湖北洪山菜薹挪威深海三文魚扒

無人回訓醒再煮

靚

咩意思

好多蟲蟲

生食既咩
我打算粵式煎封

熟蟲ok

咁鯇魚仲多啦
食到好飽
三大碗飯

樓豬

拉

留名睇點煮